CNN主持人訪食人族 吃人腦直呼「好脆」

CNN主持人訪食人族 吃人腦直呼「好脆」

美國《CNN》近日製播一個節目，邀請宗教學者阿斯蘭(Reza Aslan)擔任主持人，探訪印度食人族教派「Aghori」。阿斯蘭也入境隨俗吃人腦，但拍攝過程中一度被食人族代表丟大便，並威脅他：「要把你的頭割下來。」

這名Aghori教徒威脅阿斯蘭要把他的頭割下來。翻自《鏡報》

阿斯蘭在節目中探訪Aghori教派，他在恆河沐浴後，Aghori信徒在他身上抹骨灰 ，代表淨化，並用人體顱骨盛酒給他喝，更將人腦烤熟後給阿斯蘭吃，阿斯蘭事後在自家的臉書中寫道：「吃人腦的味道如何？像木炭，烤得很酥脆 。」阿斯蘭還目睹信徒飲用自己的尿 ，隨後信徒口出狂言：「如果你說太多話，我就要把你的頭割下來 。」隨後信徒當場大便 ，並把糞便丟向阿斯蘭和攝影團隊 。

宗教學者阿斯蘭擔任CNN主持人訪食人族，被塗抹骨灰代表淨化。翻自《鏡報》

Aghori教徒相信人體不受任何事物污染，也拒絕接受印度的種姓制度。但此節目播出後，立刻引起美國印度教徒強烈不滿，指CNN刻意醜化印度教，因為有很多印度裔美國人在這次大選期間挺總統川普，而阿斯蘭在推特上辯護稱：「這是關於Aghori的節目，不是印度教。」

第一張圖條友係咪屙緊屎

係邊度搵人比佢食

個人腦係點黎

好人好者走去d生蕃地方托

一試無妨

可能嗰邊啲街市有得賣

CNN 比左咩利益佢地先唔食成個團隊
係咪送人頭當贈禮

其實係豆腐

烤脆舊豆腐咁好技術

CNN左膠到呢個地步，想人包容埋呢種文化？

印度教有一派係食死屍

佢地唔殺人，不過佢地會執屍黎食

播你睇有依樣野 你自己點解讀

咁鬼勇嘅班記者！

人地又唔係走入你地頭食你老母
關你咩事啫 你話佢地移民全世界又食人咁就話啫

BBC個臭閪仲唔去報導？

我覺得兩邊根本夾埋 見到侵上台自己變成fake news 好驚冇晒影響力

咩撚野像木炭呀，點樣寫食評架

BBC條臭西幾時去報導呀
食人腦喎，仲唔去叫啲當地人唔好食

臭豆腐唔係咩

食狗撚既極致，呢個文化應該要引入埋香港，可以食豬肉點解唔可以食狗食人？

隔離bbc post又叫人要包容日本文化
呢度又叫人唔好包容人地文化
咁究竟右翼本土係想包容定唔包容
媽好亂呀

食人腦唔係會有庫魯病咩

啲毒撚對住日本用第二把尺㗎

依句野可以屌番BBC

係囉之前睇過有條片咁講

人地飲恆河水大架⋯

比強國人食一樣唔會有事

Cnn都信

食人

食人族都可以開ig做foodie

金玉滿堂

佢地有冇赫子

家明

btw你個名

飲兩啖河水咪得

識食

Prion Disease

link ?